西九高鐵站係象徵住中共無視一國兩制，係香港隻手遮天既建築

我冇嘢講